冇提及追溯期,記得珍惜機會

如果真係有,實搵李克勤同黎明陪葬

冇提及唔代表冇

所以咪話如果有